[COYS - dllm son] 熱刺球迷吹水區 12

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為白鹿徑球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

(部份圖片由淫心黃黃巴打提供)

榮耀：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

2016/2017主要職球員

Manager
- Mauricio POCHETTINO

Goalkeepers
01 - - Hugo LLORIS (captain)
13 - - Michel VORM
30 - - Pau LOPEZ (on loan from Espanyol)

. Defenders
02 - - Kyle WALKER
03 - - Danny ROSE
04 - - Toby ALDERWEIRELD
05 - - Jan VERTONGHEN (third captain)
16 - - Kieran TRIPPIER
27 - - Kevin WIMMER
33 - - Ben DAVIES
38 - - Cameron CARTER-VICKERS

. Midfielders
11 - - Erik LAMELA
12 - - Victor WANYAMA
14 - - Georges-Kevin N'KOUDOU
15 - - Eric DIER (fourth captain)
17 - - Moussa SISSOKO
19 - - Mousa DEMBELE
20 - - Dele ALLI
23 - - Christian ERIKSEN
25 - - Joshua ONOMAH
29 - - Harry WINKS

. Forwards
07 - - SON Heung-min
09 - - Vincent JANSSEN
10 - - Harry KANE (vice-captain)

. Out on loan
- CLINTON N'Jie (at Marseille)
- Federico FAZIO (at Roma)

擺明頭兩球係我地送啦

完了吧

OK 世界波...抵輸。

4-2

仲以為換老母馬

456

痴撚線.....

真心輸運氣 踢得算係咁

完

屌你老母SON個2球代價真係大

輸son onlt

各位果抖

超級世界波.....無野好講。

抵輸
太慢啦中間
猜猜猜把撚咩

世界波 又唔針世三任出波

呢兩球太快啦，肥普又唔中場換人

痴線

求入多粒好好睇睇

根據返上年既經驗
我地之後應該會狂輸波

跌出前四

trippier換贊臣搏埋佢喇

下季主場 狂買對家可上樓

洛里斯今場

點會輸運
人地兩球射咁靚
我地猜猜猜猜條撚

換撚埋巨巨啦

兩個換人都即輸返個個位

爭啲又輸

輸呢兩球世界波
死角點救

冇計

送埋頭兩球

岩岩呢球同容艾辛個球差唔多級數...

連敗嘅節奏

炮彈咁直飛死角

要不是toby我地輸多幾球

對面好似射4中4入4球

我地都無人識射遠射

巴禾

冇角球冇遠射
贏個勢都冇用啦

SON?

係個bench 唔夠勁....

Absolutely 人地厚度可以bench哥狗世三

下半場dembele同wym互傳左幾多下
son又甩左幾多下
肥普想睇定食犯大錯

真心覺得光刀係ok
但唔係肥仔用既類型

Wym今場唔得

肥換都唔換埋

上個post講過傳買douglas costa?

夏3一落場拉開晒

杯賽又唔同玩法嘅

用番勝利十一人加正常陣又未至於好差既我覺得

干地今場識玩既,明知唔夠我地搶中場
放棄中場做上去,係咁斬高波

球迷仲唱緊歌

Eriksen都腳軟，不過佢真係好勁，今季應該全勤

kane下半場有冇影頭影過？

佢前場多人手調動，我地又無哂左翼衛

屌你好撚好脾氣

Kane射

ali好勁

差d

爭啲

第一球都可以怪隊長企錯位
同埋迪亞係罰球之前走甩柏度

屌有倒西

差啲

倒西....

差果少少

今場真心唔差啦

輸son

多謝son

下季成季溫布萊 ...

應該唔會輸左個信心，無問題

對面8射5中4入球......

好想知大屎忽同世三係國家隊點相處

又唔算打得好差既，係2：2果輪把握唔到同遲過干地禁制，

無人可換變招

一直講既級數
級數
級數
級數

唔好再同我講呢隊熱刺
每個位置都平均 成隊唔爭食
唔會踢一人足球

唉

後備冇實力 換人都起唔到大作用

都冇人肯黎

真係勝利十一人
多一個都冇

有無得以後唔踢溫布萊

人地後備換Hazard上
我地換到啲咩人出黎

左邊兩個傷哂冇人換都算係咁
輸第三球果下俾moses係咁推

買多3個變勝利14人，場場一樣換法就得

唉 好可惜最後果球。

大部分踢得唔差，但輸一開始排陣再加on9son
點講到輸自己
仲要走番英超都係繼續同佢鬥
會唔會係最差既結果

都唔係正選
wfc

Lamela

上個post傳costa, 希望真係黎啦

淨係知佢同超人fd

射得咁靚真係冇計，估唔到最屎嘅馬迪都入到

呢場場面無乜輸到，頂得住嘅

D Costa

levy真係諗諗下季用唔用溫布萊好

上季傳meyer都希望黎，今場都見艾歷臣去到尾腳軟

熱刺崩塌mode on

meyer算啦,條友吹大左

唔用咁用邊？

我反而覺得好差
車仔唔同我地急縮後

我地又真係on99互猜加燒味

但人地唔係西布朗....

唔要meyer 啦 無身位係英超食得屎 加上我地要打逼搶

人地正選無擺hazard同costa出黎都夠draw和我地
同車仔真係差一班波

艾歷臣下季繼續全勤 伊斯高又做左皇馬教世主

燒味岩打車wo

Tripper打左都唔搵超人真係r哂頭

又一次形勢足球，我睇完呢場真係down晒，唔知球員士氣會點

干地擺明同肥普打消耗戰 留hazard同costa禁制
肥普今場剩係得walker換入黎針對hazard

其餘時間都無咩針對人地去打...

睇肥仔點撐返起隊波

肥仔完場講咩

E+大賽輸波公海就比人撚
好想好似以前咁唔唔係太起眼
唔洗比班波台狗當公敵
但哩呢兩年真係踼好左一定有話題係無計
心情好撚忐忑

最差係排陣姐
同埋最尾都係冇換人？
肥普可唔可以解釋番

有winks就話可以向前俾波

印花double 識條鐵

輸一場者
經歷過決賽輸比軌呢場算咩
比d正能量 聯賽努力
Coys

估計見到第4球咁失法果刻開始已經半放棄左呢場

以前贏輸都冇人理
依加就變左公海敵人
明明都冇點出公海post屌人

輸運同SON

唔出公海睇po唯有

上左波台咁多年都明架啦

我地又唔夠人多fans

戰術上真係輸左啲，對面防線壓後長波放去前場空位好多時都成功快速轉守為攻
相反我地進攻板斧都係中間左路撞入禁區，右路出高波，但又拉唔散對面三中堅又冇空位冇人後上（連後上都少），真係冇咩入肉攻勢

公海post咪又係軌開嘅

睇開d啦
公海d人開咩post我地又唔會少左忽肉既

今場其實唔差wor...
真係Davies傷左，SON ON9.
不過預左

唔好失左士氣就OK

COYS.

要睇下場踢成點先

希望呢場唔好洩左道氣 聯賽繼續踢好d

聽晚公海又轉post嫁啦

不過都叫睇到光刀落場 個人認為唔錯 起碼都過到人

對面知你三米利只可以橫傳，專防kane/ alli，艾歷臣都救唔到

聽晚 又有鏝妓 巴皇

七公

唔係三米利就唔會叫三米利啦

呢個真，鍠同疤

今場大力臣

罰球同角球好d就好

到聽晚公海又無熱狗嘅事

幾好玩呀
下次反cup又抽番佢地咋ma
我只介意我地輸得咁難睇

艾歷臣超額完成啦，個個都巴爾咩

一個七公單挑全體軌迷

得佢係真漢子
無論公海點樣
我地都歡迎你

關鍵時候都交到靚助攻

又唔係456係3：2就放棄呢下抵屌

咁又係 快d到聽日唔該

我覺得同邊個入係有關係既

今年燒味落點準左，但死球反而差左

宜加Question 既係
班細佬心態上可唔可以收拾心情～打返聯賽。
我關心呢樣野多D.

因為星期四我地開快車聯賽踢水晶宮.

真係要搞搞d角球
我哋11個角球乜都做唔到
人哋一個角球世三就入咗

熱勝在有七公

最on9 係無人衝出去拍佢

出巨巨熱血加成

心情影響左就一定
但希望keep住個連勝

支持

好擔心呢樣野，最怕son自我收皮，少左一個得分點 見佢換出黎之前個樣患得患失

下輪軌踢先，今次壓力大

佢好介意自己輸左個12碼

我反而覺得咁仲好
其實隊波係有鬥心既
我地踢先軌睇住黎食先唔好

以今年水準計, 輸4球渦, 又係倒水式輸, 又從無傾先過
但以前輸456 差唔多啦
btw, 3:2 果下我就feel到陣舊熱刺味又番左黎

望就望下之後對阿爽d, 唔好再猜啦大佬們

七公
輸左好傷心

今季第一次輸三球或以上

Hazard一出黎 撚到熱班後防

第2球 唔關隊波輸事 係輸條白痴仔姐
第4球 要進攻換左走意粉姐

只係輸左2球咁

好想同七公 講聲加油

dembele都撚左佢幾野

睇到都心涼

修咸頓加油

係dembele退化前要贏番D野

入番黎狗鬥已經補左血

其實4球都唔係運動戰

肥普今場
排son wb失兩球
換walker助攻hazard
換wym馬迪中路爆射

輸第二球都開始覺得唔對路

一係就入多過4球
一係就唔好輸4球
兩樣都做唔到都無咩好賴

同七公打打氣

支持七公

我愛七公

見七公比人屌打
我都上水講聲支持

7公又出去世界大戰

夢醒了，今年應該星散，之後熱重新回到中游。

J入球得了

好頹

我覺得又無乜野，可能以前都係咁。所以呢場踢得算係咁。
無左閘輸係主因。

係今季踢得咁好都冇杯有啲可惜姐

同上年一樣

只要留得住啲球員 我覺得又唔會好似以前咁頹嘅

一個頂幾幾個

希望留到啦

最難留應該係illoris, eriksen同alderweireld

我覺得alli eriksen最難

起球場唔駛指意加人工

個個都難

鍠鎷已經睇中alli
疤又中意大力臣
獌睇中dier

其他雖然未冇rumour ，但要走就大把人要

有無油王會睇中我地

有肥普而家留人易好多

冇冠就唔係咁講了

又未必嘅 我地起碼有能力衝擊下冠軍 加上肥普同啲球員關係咁好 至少下季應該冇咩主力會走

下年就係考驗期

全年要踢溫布萊唔敢想像

唔洗sad嘛
肥普每季都進步緊
而家全部球員谷到上85，都力已盡
下季要買90+既救命球員再砌過

擔心普捷天奴咁既體力風格捱唔捱到去第四季
例子有高普係多蒙特最尾班球員時攰既攰 傷既傷

施蒙尼上學開始都開始留力

場場都入一球就收手唔去

我地今季都唔係好體力ja
高普先chur

ok既，肥仔今季好似話減左操麻

如果真係買到隻肥普會恆常用嘅翼
lamela出返咪可以間中打下eriksen個位

都主咁有信心拎英超
唔跌番去第3都開心啦

炒肥普

仲係接受唔到

成個賽果就係反映咗陣容深度

肥普買完啲人發覺用唔到 (光刀 總統 羊巨) 之後就死攬勝利11人

唔計今次兩隻左閘傷哂 但其他位都無足夠的替補...

後備冇一個敢用啦
雪馬 羊巨 CCV 光刀

望下人地後備有法比狗 沙比狗 世三

唔關我事 未傷完

三千萬先生真係有啲水貨味...連肥普都搞唔掂佢個心態...

我覺得兩閘後備ok啦
始終好難揾到有一定質素又肯打後備

減肥啦死肥仔

放son後備先出會好d掛

橫掂條友得六十分鐘氣

係阿積士執多兩件啦

阿積士正

都冇理由搵佢打閘
柒到冇得再柒

2閘都算可以
其他位真係最少用兩季先執得掂

可能見柏度打翼衛都ok
所以想搏一搏

冇計
邊有大量金錢去儲厚個深度
要靠一步一步搵岩啲人再培育佢

死肥仔唔表現好啲同操fit啲
潛力王都冇面比

培訓得黎，成左名的人又等唔切要走；之後又要重新組織。

根本就惡性循環

金錢世界既英超 係難搞好多

下年會戰勝歸來

都唔係好大件事姐，決賽先輸都試過
我睇左熱刺唔夠十年，今年其實算好威水

下年唔會星散喇，全部有三年合約，球員利維都信得過肥普，又有歐聯打

下年歐聯再係咁 就先會星散

妓年年16都未散啦

人地係16既人腳

下個妖人唔知肥仔又刷幾耐先出黎呢

今年刷唔到

Winks 都唔算太出色，Alli 就一定冇得比，但winks 連dier之流都不及。

覺得winks似mason加強版 有直傳、hold波 同遠射

但係無dier咁強可塑性 cb, rb, dm都打到

矮是原罪

打英超咁細粒

winks身位算係咁啦，同dembele輪換夠做，wym都叫做後生，夾多幾年都得

阿仙為左唔輸走去打541

後面塞多個人就會失少D波咩

原來精宮今日踢利，多一日抖希望生性啦

我真係覺得七公應該出少句聲

曾鈺成.jpg

鏝呢場咁輸的話仲西過我地尋日

都係衰同一樣
圍邊猜只係浪費自己時間
場面上好睇

精宮角球入波

希望大sam覺得分已夠

英國熱迷呢排J緊富咸16歲入選英冠最佳陣容嗰個左閘 睇J片幾似Rose

英人好少有winks呢啲波底

佢係西人

妖人沙式朗？

個屎忽穩先係重點
kane大大份份咪又係一仆一碌

隻腳

有冇高到

話左嫁啦 公海已經又轉topic了

今年無冠，個人奬只會加速佢離隊。

睇黎行到企到,應該都好得幾快

肥普都知D sub 唔得架咩
再死攬ssk 我真係屌佢呀,快手仲有人要賣左佢再買人啦

[領隊訪問] 普捷天奴艷羨車路士板凳深度：3個換人都太棒！

在足總杯被車路士淘汰出局之後，熱刺主帥普捷天奴稱讚了對手的板凳深度。

夏沙特和哥斯達2名藍軍關鍵球員從後備出發，夏沙特出場取得入球，而干地的另一個換人法比加斯也在馬迪的世界波裡起到了重要作用。普捷天奴說：「我在比賽之前就說過了，你從來不知道領隊們做出決定的原因是什麼。你能看到夏沙特起到了作用，而還有像哥斯達這樣的球員在板凳上，能給你提供不同的選擇。」

「他們的3個換人——法比加斯、夏沙特和哥斯達，都非常不錯！」

來源：虎撲體育

Bale

拉素想買巨巨

Tottenham are weighing up a summer move for Blackpool teenage winger Bright Osayi-Samuel

只係睇左精華，多仔個單比利都知道係勁，估唔到個美國仔都好撚勁，諗起我地

咁鍾意買翼
買完又唔識用唔用咁浪費
不如儲起買番大師兄啦屌

yes， 襯而家佢傷完無態搏愛回家

美國仔有potential 過dembele
見佢突破同比波都係有sense

果日最大敗筆係唔出英格蘭雙閘，但照打三後衛

其實脆皮同BD 打後備算好好，只係唔夠快打唔到三後衛。果晚正正常常打番4321就會好好多。

肥仔用錯的人腳打錯的陣法。

出starting 仲以為4231 超人打閘

屌你用son wing back

換人都算慢

如果ssk有態，其實好完美
中間dembele夠晒，wym唔洗出
大力臣放波 ssk爆破 alli入zip

而家落後親只可以位換位
中間點都要棟兩個無組織力既係度

就咁都好好丁

----------隊長----------
脆皮--Toby--超人--BD
------雲耶馬---Dier----
----孫----Alli---大力臣
---------Kane---------

肥仔一定要食一次屎先會認同某樣野唔得

u sure???
SSK 踢邊咁廢都係出佢踢邊

唔覺打4231會好得多 至少唔會係右路禁住人地黎屌
但son真係換得遲

屌,練好你D平衡力先啦
成日出仆街盤球

Daily Mirror understand Bayern Munich director Michael Reschke travelled to Wembley to watch Kyle Walker last weekend. #THFC

Michael Reschke was reportedly left disappointed upon his visit as Kyle Walker only played 18 minutes at Wembley. #THFC

阿拉巴 + Walker

用kimmich接班好過啦
近年拜仁班高層愈黎愈膠
遲遲都唔換血

難得英撚可以出國

今季洛賓列貝利又出多左

costa過黎啦

isco約已續

解左涷就無再j了

Congratulations to big Victor Wanyama for winning the Best of Africa award for his philanthropic endeavours and achievements of an African football player

1-1

7公未訓既話都唔好出聲住

無講野啦
咪又係不利我地

今晚等睇唐辛鏟草

Tottenham will not sell top players and 'don't need the money' - Mauricio Pochettino

Tottenham will keep their best players this summer and only sell those who are no longer wanted by the club, says manager Mauricio Pochettino.

Spurs sit second in the Premier League, with a number of teams said to be interested in their top players.

But Pochettino says he has a close relationship with chairman Daniel Levy, who has assured him the club will not sell as they "don't need the money".

"The players that we want to keep, we will keep," he said.

Defenders Kyle Walker and Danny Rose and midfielders Christian Eriksen and Dele Alli are among those to have recently been linked with moves away from White Hart Lane.

"I think because we are doing good things, the clubs with a lot of potential are focused on our players, on our talented players," added the 45-year-old Argentine.

"But the good thing is we have the plan to try to improve and we will deliver it when we finish the season.

"For our fans, it is so clear that all the decisions we take are for the reason to try to improve the team, to try to be more competitive next season."

Former Spain midfielder Xavi said this week that 21-year-old Alli is the kind of talent his previous manager at Barcelona, Pep Guardiola, would be keen to sign for Manchester City.

"I don't know what Xavi said - is he working for Manchester City now? He wants to help Guardiola," added former Espanyol boss Pochettino.

跑去肥普面前

Xavi 真係好撚多嗲

再嘈買埋你沙維返嚟做教練

7公昨晚出公海做咩

冇得同lamela玩菊花
就出公海同人玩

狃狗升班,下季有耶連鏟草

耶連咁快, BD實守唔住

LEAKED: Further unverified images of Tottenham Hotspur's reported kits for the upcoming 2017/18 season.

好撚柒,希望係假

媽好柒呀

主場波衫條線用嚟遮住粒lin？

Mauricio Pochettino: 'Xavi is my enemy and tried to destroy our focus to win'

睇黎同xavi好大仇口

拼圖王

肥普愛斯賓奴出身，又踢過又教過，憎巴塞正常既

係估唔到程度好似仲大過對哥狗啫

佢唔係話過好欣賞哥狗咩

好似話有場帶隊，xavi插水十二碼？？

Pochettino recounted a story from the playing careers of both men to illustrate his distrust of Xavi, when he won a penalty which Zlatan Ibrahimovic scored to give Barcelona a 1-0 win over his Espanyol side in a match in December 2009.

"Yesterday there was Thierry [Henry] here and we remembered the game that he [Xavi] cheated the referee," said Pochettino.

"He fell down, it wasn't a penalty, but Ibrahimovic scored for Barcelona and they won the game.

"The marking man was Raul Baena, Xavi fell down and said 'penalty', they gave a penalty.

"After, in the video, it was very funny because no one touched him and everyone in the media was saying no, no trust me - it was a penalty. Come on. It goes from lie to lie to lie.

條線想點呀...

紅字AIA先最礙眼

Villarreal, Sevilla and Tottenham Hotspur continue to track Sandro Ramirez, the former Barcelona forward who left for Malaga on a free transfer last summer.

凌晨捱夜睇波揮手區

順便9估陣

Lloris
Dier Toby V5
Walker wanyama sisoko davie
Eriksen Alli
Kane

9估會輪換大屎忽 但其他位睇肥普死性會唔肯換
但大佬 記住黎緊星期打妓呀仆街
車仔keep住癲一回事 大帝們比返把想爭冠既火黎比我地呢班成日捱夜睇你地踢西波既球迷啦

屌，咁能樣叫design
前年打斜
今年粗體置頂
下年打橫

真心，寧願呢場出副選輸鳩咗佢留力打阿狗都好過兩邊不討好

試下又多咀下會發生咩事

趁熱食晶

希望大sam 覺得夠分

仆街

未必
佢哋嚟緊仲要對雙曼
應該想拎幾多得幾多

攞三分保亞軍

Dont驚，熱！

Barcelona legend Xavi says he never spoke to The Sun about Manchester City potentially signing Dele Alli. #THFC

唔係同the sun講同第個講ja?

Pep Guardiola says Dele Alli is one of the most fantastic players he has ever seen but insists he will remain at Spurs.

Guardiola: "Mauricio Pochettino has to stay calm. Dele Alli will be his player next season. I am pretty sure about that." #THFC

Guardiola: "We do not want him." #THFC

Guardiola: "He is a fantastic player, good, new, English footballer. He is a fighter. He is good." #THFC

Guardiola: "Dele Alli is someone who attacks the box and is one of the most fantastic players I have ever seen in my life." #THFC

Guardiola: "Manchester City does not want Dele Alli though." #THFC

肥普唔好嬲啦

霸氣肥仔兇走瓜帥

xavi條on9搞到要哥狗解話

正選盡出

合理 水晶宮個勢好勁

孫做後備，正確

343戰術

我都咁話 冇得唔full team

睇一陣訓
有無link???

深夜西波

have sopcast??

好撚危險

成班發緊夢

我睇緊d乜撚嘢

入未丫

射過波未

獲加訓醒未

alli 又廢返

BD開角？

佢鳩下鳩下會入波

俾btk屈機

成隊波今場慢本拍,lag 晒機咁
睇黎都係輸,半場訓

咁都唔洗紅

好彩

求平安鐘叔叔

睇到想死

Dier咁都俾中間
明明佢望到walker空曬

我究竟睇左啲咩

熟悉既熱刺番黎啦

訓

肥普半場可唔可以大大力屌吓班友

失鳩硬分咁濟，成班友都已經無乜力

V字形咁猜波把撚咩
中間dembele 同dier係度嘥波鍾燒時間
由兩閘上到企死晒都仲左交右交緊
加埋alli不停玩花巧野又交後
咁叫控制得好真係唔sick ball

醒到睇西波

肥普要出聲屌下dier
唔好再上黎搞事

Son <> Wanyama ok?

熱依3分攞唔到就一定無冠軍

jassen啦
鳩斬算

換son 同 ssk

轉死性換走兩件大肉腸

兩個中中換走

wa diu
COYS

肥仔試過半場換兩件未？

肥仔認真啦

ali

唔好再用ssk打翼得唔得

agger

pk盤球唔好真係pk呀

沙高

沙高點解會咁傷

中龍都好呀

屌你阿里

無沙高 有d機

有幾多巴打堅持緊睇閪波

me

ali又黎 大力巨自己隊下啦

卡巴耶

想睇巨巨
但諗唔到換邊個

屌
walker中龍得唔得丫

我估SSK有波入

大力神去左中中位

eriksen攤手想獲加交

own goal

zaha就算買到會岩肥仔用咩
我又唔覺

屌son人前波後

son麻麻

son 盤球好廢今日

熱狗仲唔入既

當eriksen番到咁後，kane唔響禁區
好難入波

妓都入波了

阿狗贏og

個位toby頂好d呀

施素高 唔撚好再見

屌
巨巨換dier把啦

七公你條死仆街賽前講啲野

熱直路跣腳

今季有價好放
番找卡數啦仆街

熱狗 88嚕

無價都waive

屌，又好似上季尾咁

開始崩盤

痴撚線

收皮啦熱狗 想同我車爭冠

大力神

大力巨

彈地波岩岩好

此緋都要靠遠射

多謝燈神

百屌成才

此終

我堅燈

Eriksen,叫左出黎

大力神好大力

大力始終先係熱既靈魂

我係阿個post燈阿 又-6足球不死

頂埋10分鐘唔該

唔好比人追番 唔該

eriksen

聽日著大力波衫慶祝

到水晶崩潰 不過熱狗加油 想英超最尾有兩隊爭冠

熟悉既熱刺
平安鐘

誰人大大力

平安鐘

屌eriksen time番黎了

你啲燈力收收佢好冇

好難得

垃圾熱

巨巨入場draw foul ok?

係時候換巨巨瘋狂draw fouls啦

hazard救番車幾次
我地就係無'大賽球員
今晚大力做番次

屌你阿里今日冇腳好波

好過son

七公lml救世果陣唔見你讚佢既

唔好咁快玩角球旗ok? 仲有超長補時

嘩toby姿勢滿分

英國仲係好凍咁
香港又濕又熱
垃圾天氣

COYS

仲有幾分鐘

肥普大膽D換走豬精民ok?

守好D啦

難得BD冇俾人針對攻擊

肥仔又儲印花

佢唔嘥咁多波，根本唔洗救
而家隊波無佢斷少幾多波

7 mins

7分鐘

做過d咩事補7min

7分鐘夠入2粒

沙高傷

Son真係好撚廢

救得靚

換son啦

黎緊lml俾人賣左既話老公咪好寂寞？

sissoko 有乜撚野用

脆皮？

ssk正垃圾

角球旗

送錢比找卡數

浪費時間用
肥仔印花已到手

原來ssk刷角王黎

竟然換親生仔，明明有氣

肥仔半場兩個換人其實冇撚用

因為兩件中場太多foul

大力神示愛揮手區

8連勝

死廢物呃分隊

ft搞掂

破埋英超得分紀錄

大力神又一命救全家

下場好危又要靠世界波啦

大力神救世時間又番黎

新特撚降班買迪迪仔打後備啦

隊長又有clean sheet

對啊妓

所以咪危
打親阿都食左屎咁

多謝ching盞燈
記得星期日再開燈

垃圾熱竟然係我訓左先贏

浪射王廸卡奧，刷射門數據專家

佢轉左踢法啦，d finishing 幾勁

Congrats and good luck to @SpursOfficial in their pursuit of Chelsea 👏🏽

唐辛twitter

Kane同son
係咪唔可以一齊上陣

今日出發去睇spurs vs arsenal好緊張
不過搵咗hkgersticket買波飛，佢地到依家一啲聲氣都無，有d不安，有冇巴打搵過呢間？

未買過,但到時無咪即場黃牛囉
大把人放

尋晚上半場鳩下鳩下 下半場換完人好左好多
希望keep到個勢 北倫敦打比贏埋
btw有無人同我一樣覺得lloris差左

今季係差左, 無神救, 有幾下失誤

無神救都算 d傳波差左 又唔知點解有d騰雞feel 明明踢左咁耐英超

傳波一直係佢弱點黎, 所以都慣了 好多後衛等到對面迫到埋黎先俾lloris

跟手求其傳走

佢傳波同出迎一向都麻麻地

個個我地買返黎D龍都係架啦
勁幾季又開始派膠

講出迎，佢係紐亞之後第二人

請問黃牛預幾錢左右?
之前問過對獌要600幾鎊連兩晚酒店
坐西翼

比咗二千幾蚊

COYS 唔好比佢停

搵條j片睇都有神救既
不過明顯多左失誤就真既

Jamie Redknapp says Christian Eriksen is underrated because he 'doesn't have tattoos and a crazy haircut'.

小列納真係英國擽仔黎
上次先比林柏串完又起機J

二千幾咩位置, 搞到心思思想飛過去睇

年頭對鏝城嗰次

比撚伯串果個唔係JJ 咩

係喎，亂左

前幾年出迎係強項黎，係今季先有啲失誤啫

avb果年highline打清道夫添

呢1,2季比較清閒,疏於練習

對比起巴禾已經屌打哂喎
巴禾一攞到波迫多幾迫就失

買過，最後無事
你要勁chur佢地先得架
超級不負責任

出咗事啦
佢話比人篤金手指然後張飛用唔到
唉，依家就黎要起飛但唔知點算好
佢話可以賠3750，或者揀坐阿妓區
諗緊好冇用3750買黃牛，但黃牛會否好貴
我驚3750買唔返
坐away就無可能架啦
唉

Away照坐啦
難得去到博唔過
你可以上twitter望下有無人放

睇下stubhub 有無
官方認可二手飛

你係舊登果個鵠巴?
以前有朋友補過你,俾我睇過你篇文講阿妓不做第一也不做最後 好正

得我先知清道夫先係佢最佳位置

求巴打分享波飛攻略 五月頭都會飛個度睇波

meyer

meyer吹大左

其實我鍾意Goretzka多啲
但meyer都照j

Hoffenheim 隻Nadiem Amiri 好J D囉

多得avb訓練隊長

弱隊出強龍

想當年的聖卡西同Given

又要J番lloris封神一戰

蘇達度

羅神嘔血.jpg

如果kane+soldado一定好恐怖

巨+蘇仲恐怖
諗起都訓唔到

左閘同最後頭錘係邊個

左閘係vertonghen
頭槌係walker

多謝比面，stubhub都冇，依家諗緊去到買黃牛，驚中假飛

買住金幣，睇耐少少再All in真錢

Bin c

嗰陣嘅Walker真係躁到癲
每一次拎波都驚佢會自爆

前晚果場舊walker番左黎

係咪掛住諗住過拜仁

見返場波
都幾多舊軌人過咗中超

上場ssk雖然仲係柒，但防守都算幫到獲加手既

erkisen 差2球就雙雙

個條後防

見到kaboom 真係得淡笑

果陣對利車鏝都比人456

黎緊NLD係咪要開番個有霸氣既love post??

柒公你想講D咩

北倫敦打比

黎緊北倫敦打比，係咪要開番個有霸氣既live post??

呢個po太灰啦，係時候到我出po

柒公想開love post
不如叫做
柒公.少林.玩菊花

七公出院未

同緊少林訓同一間房,唔捨得走(好似係)

七公直頭每日要求醫生將佢同少林連埋一齊做人形蜈蚣

根據非正式統計，今季七公出親post都失分，七公你仲要出post嗎

不了

七公：紀錄係用黎破既

求下七公高抬貴手，起碼等踢埋阿先

不如下季先

不如下世先

唔明點解英超個clean sheet 榜個排名
de gea 同lloris 都係14場
de gea 出左32 場
lloris 出左29場
點解係 de gea第一???

因為要做俾獌

多啲save？

睇番係兩個第一
之後古圖第三
應該係同級跟英文字母排啫
利申：IT狗

我見英超官網係de gea

屌到少林開花

dembele同rose希望趕到到妓啦

應該唔得

是但啦
完季先講

Mousa is being assessed after injury sustained against Crystal Palace before a decision is made on his availability for Sunday.

希望趕到

SSK真選

巴打，hkgersticket 應該係信得過的，有個fd之前都幫襯過睇阿妓對水晶宮

利申：上年聖誕去睇熱對軌，都諗住買佢地，但最後都係買左thomas cook 劏客package

紐卡素盼購回莫沙施素高

貼錢都送返比紐狗

Tottenham's record at Wembley since 2009: LLLLLLWDL

下年confirm用Wembley

molamola

可唔可以劃細啲個場

Tottenham's hopes of landing Barcelona youngster Marc Cucurella have been boosted by the news that the defender has rejected a new offer from the Catalan giants.

Spurs are understood to have been keeping a close eye on the left-back for several months now and Spanish newspaper Mundo Deportivo even suggest that the Premier League side have made Cucurella an offer of their own.

Toby Alderweireld is set to sign a new five year deal with Spurs putting him among the top earners at the club.

(Daily Mail)

Spurs are close to agreeing a deal with Galatasary for winger Bruma. Reports recently stated a deal was already done for the player however the Turkish club issued an official statement quickly to deny it.

Since then it is believed the agent was the source behind the story as the player is trying to force the move through.

(ESPN)

Spurs are set to make an offer for RB Lepzig striker Timo Werner this summer but fear that Real Madrid will gazump any bid for the 21yr old striker who is attracting interest from top clubs across Europe.

(The Guardian)

Spurs are to battle the other top four clubs for Burnley defender Michael Keane. It is believed Kevin Wimmer will be moved on to make room for Keane in the Spurs squad.

(The Sun)

大家準備好38場作客未先

西班牙中堅得唔得架

好彩我去到睇果場係贏

左閘，ok掛信得過巴塞青訓

而家巴塞青訓無以前咁勁

wembley個場對熱刺黎講唔係作客咁簡單
好似落左降頭咁 一踢呢個場就出事

聽日場阿應該真係要買黃牛飛
有冇巴打有響白鹿徑買黃牛嘅經驗或提示？求幫助

你落車就會見有人行埋黎問你架喇，同埋早d 去

價錢大約係正價幾多度？
我手頭上得返600pound
同埋聽人講有假飛 ？

熱狗香港FB post 有人去現場睇既比賽
通常都會食屎

七公黎

七公要留喺度撚狗

可唔可以大家快手推爆呢個post，等淫心黃黃開新post？佢手氣好啲

Toby 巴打開post 好似仲勁，好似全勝

唔使推啦, me開post 1勝0負

唔是柒公開is ok
柒公繼續對外就得

睇片好似左閘嚟

推走個post ???

足總盃咪輸咗囉

No need

2:4 先開又關me事

原來係你

得嗰25版推條毛咩
幾時先到1001

塵埃落定

好野,下季份部作客

隨時真 作客 成績好過 溫布萊 作客

翻中學踢校慶盃，分組賽最後一場豬左反cup出局

“”雲格承認排名遜熱刺響警號 忠告宿敵遷新球場比想像困難“

雲爺爺的溫馨提示

著lamela？

岩岩出院咁快去踢波？

九龍華仁

下季 拿華斯自由身 不如簽佢番黎啦
條友咁勤力

咩黎？仁科百華我就識

1:0 alli

韋斯咸同紐卡素高層嫌涉隱瞞收受佣金被查
涉事嘅購入球員全部來自法甲

諗返我地史譚保利、光刀同忍者...

capoue+stam
njie+dou

呢4單transfer真係奇撚怪

好想睇到佢中超都踢唔掂要去東南亞

我覺得capoue幾勁

係玻璃同痴埋SEA度

而加先26頁點推

dembele傷咗
聽晚真係唔知點算

好想簽返迪卡奧返黎

有傷咩

輕傷

the lane終於有lu
目前死淨o既香港熱刺節目

擽仔

七公又整個囉

如果各位巴打有now可以睇下英超視野44集成集講熱刺

批評人易，打J又會上腦，好難持平架
擽仔已經做得好好，真係唔易做

好撚緊張添

我都是

一定要贏 我平時唔買波都訓身10蚊

(買對家)

冇now

睇左，好正

冇錯

有now, 但邊度有得睇返

去自選個度揀體育

究竟大力臣今季可唔可以入罰球

難d
佢d死球衰過son

施古臣就得

山齊士1:0

燈到今晚即入

召喚淫心黃黃巴打開新post

到咗白鹿徑
岩岩見到熱刺香港去咗睇live個板主，不過無相認到

拖肥加油

0:0屌

有dembele

柏度

大賽球員

#THFC: Lloris (C), Trippier, Alderweireld, Vertonghen, Davies, Dier, Wanyama, Son, Eriksen, Dele, Kane. #COYS

淆低

Subs: Vorm, Walker, Wimmer, Dembele, Sissoko, Nkoudou, Janssen.

trippier davis

見到對閘都驚

雪獲加

Walker 應該無傷， 睇黎係trippier狀態真係幾好，比佢做正選。希望佢又有靚傳。

反正都冇左小明
右小明都唔要啦

脆有咩魔力，對轟同妓都出佢先

但轟果場都唔用佢斬

對面出三後衛

等睇davies又比人撚到傻

真係無單比利

車仔又贏

係俾人攻爆左路啫

我地贏左呢場先講...唔好理人地喇

rose趕唔切

真，點都好呢場一定要三分

百屌對閘

今日3分既 捐100去紅十字

仲紅十字
捐無國界

白鹿徑最後一場北倫敦打比
一定要贏

Lukaku係咪吹大左

軌D質素真係好撚高

佢打big 6好似麻麻

愛記幫唔到手

似俾轟入左粒之後崩潰

我覺得盧卡古始終都係麻麻

無啦，保住第二就夠

從來唔覺剩返D比賽有一隊會贏到軌
拖肥都無野求,就算有野求質素都輸晒

軌D波好多時都係得3,4個係前面,
攻勢幾腳就射入

我地隊波連反擊都咁柒點會踢到呢D

d防守好撚廢 個龍失位失到

成場都55波
但55波車會贏
獌會和
妓會輸
呢種就係質素

walker快放
cup後交比dembele
dbl > wym > dbl > wym > dier

有畫面

仲有廿盆分鐘
好緊張

班阿出晒黎燈

公海D scum 已經係妓寨衝晒出黎
準備收我地皮,係度避下先

好緊張呀

唔驚啦 反正都唔會跌返落黎

D LINK話係英文 入到去係西班牙文

岩岩開睇到干地完場周圍攬人，係咪已經夠分攞硬英超啦？

天佑雲加

都係咁滯

我屌，冇啦，冇籍口呃自己熱仲有機會攞英超啦

COYMFS

COYS
加油

sop://

冇大屎忽

大力神加油

Kane第一腳

COME ON YOU SPURS!!!

Kane 好似幾醒神

coys

迪亞好上
雙中堅黎

Kane 幾生喎

其實451 好過, 冇左雙閘

今季贏到呢場就收貨了

見到son就好擔心

咁快派

佢唔打閘啦

bd走去扮開角球…………邊個信

TOBY呀

我反而擔心lloris會牛油手多啲

有冇link

上場都有係左邊開

每次有人回傳我都驚一驚

希望唔好射哂上天

垃圾樂視睇唔到
有無巴打都係咁

有冇英文Liink,睇緊西班牙台

賓你完封張伯倫

禁住屌!

兩個波

聽到利榮基話熱刺打反擊有一手真係笑而不語

癡撚線
對面逼得重撚勁

見班友係咁喺後面搓就覺得危

dier 自己柒

唔係呢下
之前都有幾下逼到好埋身

好驚係後面自爆

有無電話睇到既link

奇連士文都黎左睇

冇工返

亂

無大屎忽係中間，中場中得個守字同爆兩邊

搵佢幫手簽多仔隻美國仔啦

耶連同CCV係邊個搵返黎

#Coys

成日覺得後場班友好慢節奏

其實scum 一黎就係咁逼,會幾耐無氣

我懷疑肥仔唔出獲膠係扮干爹
懶有板凳深度咁

今日肥仔好刻意吊兩邊閘
想打爆對家翼衛後面個空位

脆皮今日有啲緊張喎

BD做乜鬼係咁開角

唔明係咩擺位黎,晒個人企角球旗,中間逗既人少左

留名

仲有我地既五分鐘神射手巨巨

加油

今晚英雄

肥仔好似未係好適應對面打3後衛

屌你dele

史上最有85分鐘後入替經驗神射手

我屌

而家比人㩒住屌咁濟

差少少

咁都唔入

屌你老母kane,比人封撚哂位仲射乜7

應該早啲交俾son

又到屌柒alli既時間

咁都無牌?

仆街大力神

全英超都好似未有邊隊識破343
我地都可用343鬥逼先贏車

我吊

又miss.................

班友做乜9

兩球啦

做乜撚事

屌

炒

緊張呀

son 靚cup 大力

好撚緊張呀

仆街啦咁撚邪

就黎到motm孫興民拯救大家既時間

半空門飛機

雲耶馬俾得都靚

原本2:0架啦仆街

中楣

射左去邊

對面大難不死

SCUM邊個跑跑下仆街

啲反擊柒咪濃到呢

咁都唔入 轉頭要輸了

屌你夏卡

BD係秘密武器

有陣輸波既氣味

通常咁樣唔入..就比人入

紅左件xhaka 佢啦

夏卡傷左

超人唔好傷呀

阿仙奴 v5 雪馬 劇本

超人

大屎忽熱身

又圍住個禁區u型傳波

Son係咁回傳中堅做乜春

咁似你帶隊個陣D打法

BD有空位都唔上要回俾幫佢𢭃位既son
之後再回後
玩咩

傳統黎

見到bd爆兩下之後回傳比son真係

u形傳波震四方

好柒，不過好個係咁洗呀叔

肥叔叔先係平安鐘既靈魂

幾好幾好，41分鐘先見到基奧特個樣，證明對面箭頭廢廢地

Padacha

成個吳美衍咁
肥叔叔先岩feel

kane 都無咩點見

脆皮今日冇左啲招牌出波

頭30秒

起碼初初有次射門呀

royroy

俄文

kane仆街盤球出現
入波就不遠了

入唔到波

拍打搽!

WANYAMA唔係好掂WOR

可唔可以比son斬角,大力開角講真好廢

死得啦，又係無限鳩猜

佢開角球印象中都極少造到入波

傾開

兩閘D斬波

上場都麻麻

吉高田田子

bd啲傳中想點

son都唔係大賽球員
快d換吧喇

兩閘咁辛苦上
wym>dier>eriksen>wym>dier

半場啲Padacha都唔得
禁區邊低空出就幾好

會唔會換贊臣442 呢

脆皮果邊遲早比人打撚爆

成班上力贏返場靚一吐烏氣啦

唔好再提呢條垃圾 不撚知所謂

一定係SON換ASS先

今日脆皮真係唔得

已經唸好劇本了
開波比人入
跟住熱血追和
再臨尾香
2：2

但今場佢叫有表現果個,應交就交,應去就去
唔似之前亂黎

咁都唔係? 佢打得好生喎

起碼未比人sm
已經比我想像中好

上年黎架喎

今場幾好
呀BD師兄交波都交失

今日佢真係有影wor
打中下游就冇影

傳中=交比對需中堅

對面

Son今場打得咁好都比人屌

一陣肥仔換walker入黎扮戰術大師
掂左就神換人

真，但都照屌住先下半場keep住守好佢

我覺得脆皮今場差啲
啲傳波更加唔知想點

睇親安利都狂屌佢隊阿狗

impress

前場最柒點輪都唔係兒子啦

ALIN 先係最7
咁都唔中龍

勁撚ON9
安利唔記得皮耶叫咩名

好好笑
享利

比佢衝撚到落底都無9用
肯撚定出9波or回傳

安利

west ham, french guy

大力神個下難入
定Alli個下難入

笑死

大力起碼中楣

法文係讀ON RY架嘛

2個都水準以下

walker->脆皮
son->巨
耶馬->單比利
幫肥普唸埋了

出番單比利啦

Trippier今日好似好怯

之後佢同你換SSK出黎

肥仔應該會

bd --> walker

son --> ssk

eriksen --> dembele

今場bd 超水準架啦

ssk出黎鳩fingfing

肥仔總有驚喜比你，可能雲耶馬-->winks

son今日ok喎

跛既都踢波咁驚喜

SON今日拖舟上身

son今日借左美斯隻腳?咁痴腳既

真係驚喜

阿狗係咁幫son打J

肯入未

脆皮怯場？
失曬水準

是其是非其非
佢真係打得好既

脆皮好藤雞今日

又話kane打比入最多波既最隱影果件係佢

今日個個都咁撚上腳死都要帶

換walker出黎爆佢啦

想做英雄掛

kane有幾下自己仆街都死攬住個波繼續推

仆街盤球幾次記會入

邊個入波買件波3印佢

Davies 真係廢撚到on9

goalllllll

dele

fk yessssssssssssss

goallllll!!!!!!

deleeeeee!!!

dele!

alli

終於

執到喇

被劇透

好波啊屌！！

即刻

ALI

攻到仆街終於入

penalty!!!!!

絕不走數

only cost 5 mil,better than ozil

Ali

12碼!

大力臣過嗰吓靚到

十二碼

3個人係到望住ALLI

拳王爆seed

肥普個反應

YEAH

12碼

Same,嚴重delay

肥仔好激動

乖仔入波

哈哈

嗚呀

一來就兩球？？

kane

靚,一定pen

Kane

kane 2:0!!!

5號真係好廢
又包越位又送12M

好波

兩分鐘兩球

YEAH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

快d唸po名

YOYOYOYOYOYO

攞得盡到

搞掂啦掛

下個POST叫咩名好呢????

kane未射都唔敢f5

個十二碼靚到以為出界

st arsenal day

熱刺

可以收起son換d19出黎守啦

我都係

一入波就打孖黎

爭頭四丫？

18 goals in 20 pl london derby

Mind the Gap

X3

唔好停!!!!!

佢好似突然轉射左邊咁

下個post唔該CCV繼續開

刺殺性奴

濕撚哂

D氣氛即刻上晒黎

今日acestream好lag

only cost 5mil,better than ozil

2分鐘2球

差d奶野

屌你DIER

帶乜鳩

dier

咁有信心抽死角

今日dier比人弱點夾

一嘢回傳助功

殘兵敗將

Oh when the Spurs go marching in!!!!

diu